大家買定車飛係撳幾多個站

一個站入閘飛唔好俾港鐵賺，事後補飛一件事
直接買全程，最緊要方便大家用

集思廣益開放討論

屌
唔好益狗鐵
買兩張最平既車飛走果陣用

一張 入集 之後 dom左佢
另一張 出集之前 伸手係對張嘟 再出集

利申 唔建議 搭車要比足錢